利物浦個英超賠率會唔會過熱

曼城就衛冕冠軍，陣容強大
賠率大熱就理所當然

季初時利記氣勢如虹，有3-4倍都尚算合理
近幾場狀態明顯回落，再加同車路士只係同分

利打歐聯 車打歐霸

賠率竟然爭咁遠

幾多倍都係一樣由曼城囉冠軍
到底果個咩財務公平原則有咩作用...

重奪英超幾倍？

認真車仔冇理由咁冷

財務公平好似係歐洲足協訂出黎
英足總無呢樣野🤔

熱過你出街畀利迷打

阿記都係冇理由咁冷

猁狗完全冇可能攞到都咁熱，鬼盤

我日日比利迷打，即係利記又要再一次重奪英超了

All in 李城啦

因為利記出名季中先黎料

熱有鬼用 當時1.01都開唔出啦

冬季唔買人，都好難同鏝車鬥。

車仔抵博

可能今季我地曼城跣腳

車路士低過利

365叫做正常少少
不過利記都係大幅拋離車仔

車路士得失球勁過利都冇利記咁熱
睇嚟英足總今年會做野

係就好

買曼城1.36收息都幾好

高過車係因為利除左曼狗
其他強隊已經打哂

而利暫時打弱隊 1分無失過

車未打曼城，熱刺 呢
2場 失分機高都唔係細

有見地

要到下年5月先派彩
咪玩

轟連獌狗都贏唔到
點攞英超呀